【最新】警方稱維園最高峰同一時間有12.8萬人

From: Now新聞